---
description: 在車隊管理平台上設定您的帳戶後，管理員/車隊經理現在可以管理帳戶詳細資訊和偏好設定。
---

# 管理我的帳戶

## 車隊管理平台概覽

車隊管理平台為車隊經理提供了各種功能和功能，以有效地管理車隊。在深入了解特定的帳戶管理選項之前，讓我們先熟悉車隊管理平台的介面：

<figure><img src="../.gitbook/assets/Managing My Account_1.png" alt=""><figcaption></figcaption></figure>

1. **菜單**：位於螢幕左側，菜單提供訪問車隊管理平台的不同部分和功能的途徑。&#x20;
2. **菜單展開 / 折疊**：使用此選項來展開或折疊菜單，以最大化您的工作區。
3. **頁面標題**：顯示當前頁面標題以表示您所在的部分。
4. **目前已登入的資訊**：顯示目前已登入車隊管理平台的公司和用戶的名稱。
5. **訪問我的帳戶**：點擊此選項以訪問帳戶管理設定。
6. **目前選擇的語言**：顯示目前的語言選擇，可以在帳戶設定中更新。
7. **登出**：點擊此處登出您的帳戶。
8. **客服支援 - Chatwoot**：此功能將很快推出，並將提供透過 Chatwoot 訪問客戶支援的途徑。

在車隊管理平台上管理您的帳戶可以讓您根據需要查看和更新您的帳戶資訊。以下是如何在車隊管理平台上管理您的帳戶的指南：

### 查看我的帳戶

要查看您的帳戶詳細資訊，請按照以下步驟操作：

1. 點擊位於螢幕右上角的帳戶。
2.  從下拉菜單中，選擇「我的帳戶」。\


    <figure><img src="../.gitbook/assets/image (41).png" alt=""><figcaption></figcaption></figure>
3.  您將被重新導向到"我的帳戶"頁面，在那裡您可以查看您的帳戶資訊。

    <figure><img src="../.gitbook/assets/image (42).png" alt=""><figcaption></figcaption></figure>

### 編輯我的帳戶

要對您的帳戶資訊進行更改，請按照以下步驟操作：

1. 點擊位於螢幕右上角的帳戶圖示。
2. 從下拉菜單中，選擇「我的帳戶」。
3. 在「我的帳戶」頁面上，點擊位於頂部的「編輯」按鈕。
4. 更新必要的資訊，例如您的聯絡電話或語言偏好。
5.  在進行所需的更改後，點擊"更新"按鈕以儲存更新的資訊。\


    <figure><img src="../.gitbook/assets/image (44).png" alt=""><figcaption></figcaption></figure>

### 更改您的密碼

1. 點擊密碼部分頂部的「編輯」按鈕。
2. 輸入您的當前密碼，然後輸入您的新密碼，並再次確認您的新密碼。
   * 請確保您的當前密碼是正確的，否則將出現「當前密碼無效」的提示。
   * 如果您忘記了當前密碼並希望更新密碼，請登出系統並使用「忘記密碼」功能。
3. 點擊「更新」確認您的新密碼。

### 忘記密碼

如果您忘記了密碼並需要重設，請按照以下步驟操作：

1.  在註冊頁面或登入頁面上，點擊「忘記密碼」的連結。\


    <figure><img src="../.gitbook/assets/image (45).png" alt=""><figcaption></figcaption></figure>
2.  輸入與您的車隊管理平台帳戶相關的電子郵件地址。\


    <figure><img src="../.gitbook/assets/image (46).png" alt=""><figcaption></figcaption></figure>
3. 點擊「提交」按鈕。
4.  如果所提供的電子郵件是有效的帳戶電子郵件，您將收到一封重設密碼的電子郵件。

    * 如果您未收到該電子郵件，那可能是所提供的電子郵件在系統中不存在。
    * 您也可以點擊「重新發送」按鈕來重新發送電子郵件並再試一次。



    <div align="left" data-full-width="false">

    <figure><img src="../.gitbook/assets/image (47).png" alt=""><figcaption></figcaption></figure>

    </div>


5.  依照電子郵件中提供的指示，點擊「重設密碼」的連結。\


    <figure><img src="../.gitbook/assets/image (48).png" alt=""><figcaption></figcaption></figure>
6. 輸入您的新密碼並確認新密碼。
7.  點擊「提交」按鈕。\


    <figure><img src="../.gitbook/assets/image (49).png" alt=""><figcaption></figcaption></figure>
8.  在重設密碼後，點擊「前往登入」，並使用您的新密碼進行登入。\


    <figure><img src="../.gitbook/assets/image (50).png" alt=""><figcaption></figcaption></figure>

按照這些指示，您可以在車隊管理平台上有效地管理您的帳戶。請記住，您可以隨時更新您的帳戶資訊，例如您的聯絡電話或語言偏好。然而，請注意，不允許更改您的電子郵件地址。
